鄺囝，用逗號文，回應文革片！

鄺囝，寫文寫咗，咁多年，
係時候，用嚟，打擊班，建制三毛喇！

願，將，所有，逗號，獻給，鄺神，，，，，，，，，，

洋蔥文

幫樓主貼圖

推

文宣組出動

push

輕輕一推